大陸寄錢嚟香港點拎

係咪要自己去拎
冇自動放落我銀行
記錄又冇